Koss 有冇人知呢隻點解會升？

高位100買了，但發現原來沒有期權。請問有冇人知呢隻同GME有沒有關係。定純粹炒作

Wsb 概念股

我9蚊入
升左十倍

同問

但佢冇期權 下星期唔一定升

wsb概念下星期都應該仲有d波幅，特別係amc nok koss

EXPR點睇?

你放左未?

都冇乜睇法，果十幾隻股睇下想玩邊隻，玩中你果隻就你好彩咁

放淨少少睇下會唔會再升10倍

祝巴打搵多D

呢隻其實關咩事,

點解，真唔明佢仲有咩炒作

我都唔明，個市場係咁冇辦法，就好似我都唔明點解bitcoin值35000美金

有冇諗過升得咁誇張係平晒倉先搞到咁⋯⋯

我88蚊入，好擔心

幾多股？

same here 成本得返1.55

對唔住窮撚只有20

今晚100?

熔斷緊屌佢老母

41